試想想你係迪基亞企係龍門

屌你前面猜足全場，對中堅可以壓到上半場，我就自己一個on99

一猜失就等我1on1

Dllm你班連登仔仲屌我唔集中，你睇呢場波集中到？

紐亞早3年踢拜超咪又係咁

廢就廢啦 夠膽咪好似紐亞咁出黎表現熱下身囉

以前西班牙卡斯拿斯都係咁

迪基亞唔通要豬隊友不斷製造機會先上力

Ddg話我好眼訓

DDG平時慣咗有我曼製造驚喜俾佢

艾巴留後喎

踢開曼連梗係唔慣

平時踼曼一秒都唔夠膽放鬆

所以扭呀咪上去自己扭埋囉
成班仲屌佢扭失波

你岩
訓練鋼龍就係咁黎

呢個故事教訓大家唔好猜輸要做龍

曼聯平時有大巴喺前面
唔慣都正常嘅

心諗12m又要我做罪人